甘牌燒鵝真係……

我Hi你老味呀，柴皮都算，啲肉又嚡又乾，隻鵝瘦到營養不良咁款。單係靠名氣揾食?執柒咗佢啦

我真係hi你老味啊fil乜撚嘢ter

人哋做遊客生意㗎

屎咁難食都有大把大陸哩幫襯

甘你老母
hi你老母

食過一次
唔撚會再食
求其搵間貴價少少既酒樓都做到

灣仔個間? 排隊排到仆街...